7.1海陸空迎接貴賓

尋晚發夢
夢見參加升旗禮嘅貴賓 需要用盡海陸空路離開
陸路好快被佔爆
但不同碼頭同直升機停機砰就好似未見有人迎接

雖然唔知有幾多spots
但除非貴賓要去離島或者直頭無出席
唔係走時點都會有目的地？

阻你少少時間
我見到好多post話71 係去示威遊行就算 各位 抗爭左成個月 聽日金紫荊廣場大好機會見到政府高官 點解仲要揀去示威遊行 你地只要行出黎企出黎就幫到啲義士 唔好個個話我唔衝 無人要你衝呀 我地要人數幫啲義士cover呀

我求下你地聽日朝早出黎呀